「擒賊先擒王」 長毛擬區選撼李慧琼

【明報專訊】區議會選舉下周五（10月4日）將會開展提名期，唔少建制派雙料議員都成為重點挑戰對象，Emily收到風，社民連立法會前議員梁國雄（長毛）正積極考慮落戶土瓜灣北，挑戰民建聯主席李慧琼。毛哥對Emily講，考慮出戰嘅原因係「擒賊先擒王」，又憶述自己早於2003年區選已經對撼民建聯蔡素玉，一向都會挑戰民建聯。

撞區素人 「撐五訴求就可以傾」
毛哥現時尚未正式落區，佢話自己政綱都係「五大訴求，缺一不可」；被問到土瓜灣一帶嘅建制票源一向穩陣，毛哥就話相信未來區選都係一場全民投票咁話。

翻查資料，土瓜灣北已有素人雷靖梵作為社區主任，7月中已經落區；毛哥就話佢本身對此唔太清楚，但認為如果對方都支持「五大訴求，缺一不可」，絕對可以傾，協調到就最好。睇番雷靖梵嘅facebook，佢都相當關注反修例示威。

另外Emily日前報道，社民連女將鄧曉文考慮出戰南昌北，對撼民建聯鄭泳舜，但當區本身已有公民黨劉家衡服務。劉家衡噚日就喺fb出post，佢話之前一直唔知鄧曉文考慮參選，如果民主派為選票互鬥，只會令鄭泳舜收漁人之利，自言顧全大局，選擇退出。

應該唔容易

反政府一翼唔撞區，其實有機

有人既位就落
社民連正一仆街

李慧京都區選？

長毛死去元朗白區啦

土瓜灣 有工聯會班撚屌喎

手足 選超區一定要係區議員先選得

唔撚投你喎

保皇狗仆街左咁耐
你都未出來話佢地仆街
依加一見保皇狗比人挑戰
就跳出來話挑戰保皇狗個班係仆街

屌而家講緊有既區都落啊

要搵位入
點都可以搵到
即係你覺得
落區參選會仆街得過保皇狗咁多年既仆街野？
事關我起你底
未見過你講保皇狗仆街

我有屌班支共狗
正因為要儘快將班支共狗推上斷頭台，要係體制內取得控制權，所以我指責社民連刻意去撞區係為大局著想

你有撚屌
依加比我踢爆咪話自己有屌扮中立囉
一起底睇晒啦
唔洗扮啦

我扮中立？我支持香港獨立支持攬炒，而家根本唔會有得做中立撚

但轉個頭就幫保皇狗打擊對手呢

唔區選點選超區呀

我日撚日係到諗攬炒之後點重建香港經濟
點做本地農業
點做本地食水供應
點樣清走d支那人
點清算d支共狗
點清算黑警
我認我唔敢上前線，咁咪開始構思香港獨立之後既形態
我鬼撚有扮中立？

其實單票鬥多 如果投立會果d人出晒來係會贏

不過香港人 立會就出來投

區選永遠唔見人

咁又點
你講到自己幾撚偉大都冇用
打咁多廢話
改變唔到你對保皇狗視而不見
但一見泛民落區打保皇狗就跳出來屌
一係你依加就貼你之前屌保皇狗既證明出來
唔係你講到自己點點點都冇用

指責下等於打擊對手，我同你講我最憎熱狗，我最憎假焦土，所以先唔好俾位熱狗入嚟假焦土

人地出來打保皇狗都要比你指責
保皇狗做咁多仆街野都未見你指責過
一係你貼你之前屌保皇狗既回應出來睇下？

毛哥威武

快啦
比大家睇下你幾時屌過保皇狗仆街？
幾時係選舉個時屌過保皇狗做過仆街灣？
依加保皇狗打手為保議席不擇手段攻擊對手架啦我唔想大家誤會你渣
比機會你澄清

你貼啊
快d貼

笑撚死我
貼張咁既野出來叫證明
即係你冇屌過啦

冇屌過你點解要頭先講大話話自己有屌過啊？
你咁做咁樣做會令大家誤會以為你係保皇狗打手來渣

你咪去同快必報寸囉
有鬼入左人力啊
我坦蕩蕩俾人報寸都唔驚

睇wiki
25年嚟投票率未試過超過50%

支持掃走民建聯

屌 光譜唔match呀 呀哥.....

好似係講緊長毛落嗰區本身有人七月就落緊？
而且無記錯仲有4個白區
長毛用佢嘅知名度去打白區唔係仲好咩？

喂
我依加問你點解冇屌過做咁多仆街灣既保皇狗
反而屌泛民落區打保皇狗
你頭先又話有屌過
我叫你比證明
你就貼張咁既爛鬼野出來
即係你比唔到啦
咁點解要講大話話有屌這保皇狗啊？
仲唔係扮中立？
依加保皇狗打手好狼死架
我唔想你比人誤會渣

要打李慧京又真係要搵個出名既去打先有勝算
搵個素人去打 好難贏

推
推
推

快啦
屈完我好快d比大家證明睇下你幾時係度屌過保皇狗？
比唔到既話解釋下點解屌落區打保皇狗既泛民主都唔屌保皇狗啦
唔好再轉移視線啦

社民連又屌上選管會睇下數據都好 席位多一個就一個 知唔知18區有幾多區係保皇控制 18區有17區佢地控制哂個議會 姐係佢代撚埋你個區發哂 bam哂民生咩 想查721，831 你發緊夢... 到依家仲有得屌 已經冇得你屌邊個上 出到選冇比年dq都好彩

所以話
保皇狗打手依加為保議席
不停搵位入

唔係5毛就係黑警家屬黎 佢地不嬲唔會屌保皇狗同政府

頭先佢話有屌
我一早佢比證明就開始轉移視線
大家自己判斷佢係咪打手啦

我嘅諗法係
長毛空降李慧鯨區=>勝算唔會大過五五波
長毛空降白區=>計埋知名度優勢，勝算點都大過李慧鯨區

個班撚頭唔屌5毛唔屌保皇唔屌特衰政府 但就成日跳出黎屌同路人 關心敵人多過同路人既仆街真係唔洗諗都估到係咩人

反送中一役之後情況相信會逆轉

佢呢個叫犧牲自己了, 佢撞最硬果個, 白區留返素人, 唔係好事?

唔好人地對李慧琼子都屌啦, 人地係民建聯最大粒果個呀!

佢地係扮哂憎社民連, 去搞分化. 社民連衰得民建聯? 搵第二個素人去撞李慧琼子?

長毛根本依家就羅左個自殺位, 咁都屌佢真係過份左D

我呢幾日去睇數據
個情況都幾惡劣

但係都就嚟十月都未有人參選啦喎
會唔會臨截止都仲有白區就去食咗佢呢？
橫掂都係空降，佢咁出名打白區勝算高啲
特別係而家話李慧鯨嗰區有手足落咗區

如果個素人唔同路就當我無講過啦

算啦，你地講晒啦
我淨係知道我對事唔對人
長毛落白區好過突然落土瓜灣
我繼續支持同助養義士，以兄弟爬山各自努力既心態去打仗
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
齊上齊落煲底相見
願榮光歸於香港

李慧琼果區一定最難打, 留比長毛呢D政治明星啦, 素人去白區先係正路. 李慧琼好出名, 一定要搵個同樣出名的人去撞佢.

講真, 講利益梗係避重就輕啦, 難打留比人打, 易打自己先去空降. 長毛撞個廢柴就話佢搶人區姐, 佢打李慧琼喎. 唔好屌錯啦.

上屆係雨傘後 玩分化，泛民本土互𠝹 今屆係咪寧願比多幾隻何妖，蔣小姐上位

毛哥，今非昔比，去打工賊椿腳罷啦

推

佢去左白區, 咁想去白區的素人咪一樣無位? 咁不如佢硬食李慧琼? 大佬呀, 對手係民建聯主席黎架, 係咪諗住隨便搵個大學生撞贏佢呀?

支持

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

呢個post竟然集中屌長毛唔屌建制

上屆葛博士都輸俾葉榮
有時D出名嘅大粒無時間做地區工作
搵個有心做嘅反而有機會贏

素人空降點會贏呀
目標係要拎到越多議席越好，假設
情況(1)：長毛選李慧鯨區，素人唔選(佢哋選唔到其他區架啦)
最佳結果：長毛贏+白區 -> 1席
情況(2)：長毛空降白區，素人照上
最佳結果(1)：長毛贏白區+素人贏 -> 2席
最佳結果(2)：長毛贏白區+素人輸 -> 1席

所以選舉就係要贏，at any cost. 就係講利益唔講榮耀。俾你贏到政治明星，但係potentially少左一席，咪唔明智囉

我理解九龍城區全部有人選

而家要落白區嘅人都落得7788, 淨返四個無人想落，唔係咁益保皇下話

元朗仲有四個白區

長毛都係一個仆街
屎味咖哩

馬頭圍阿虹仔將會收皮

你地可以覺得長毛係鬼
但大家都識長毛咁耐
而且當日個個同天奇割蓆 長毛仲幫天奇

只能話大家做法想做唔同 但絕對唔係鬼
你想要只係一種聲音 點解唔番強国

其實犯民舊電池落去試下可能贏一兩席

識協調係好事
但過左氣就幫人拉票/做助理/顧問啦

啱

有知名度
人身安全系數較高

老鴿

DQ得立會 區選都應該比人DQ 完

係咪博選唔到 對家唔係咁簡單

巴打啱啱落嚟香港?

Dq另外一個問題
而家問題係儘量點拎多d議席

我覺得佢係真心挑戰，左膠思維可能仲覺得自己係一代票王有叫座力，但地區工作真係唔係佢強項，仲要跨區……

雷靖梵係咪係非洲踩單車返黎個個巴打？

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

團結啊飯民
統戰啊飯民
各區文宣都蓄勢待發喇

唔好撞區
只能有一個

佢選冇問題
但係點解要撞人
仲要係人哋晨早做緊嘢
特別係南昌北嗰個

咁先叫犠牲㗎嘛

點解唔入元朗撼？

超區鄺仔搞撚掂啦

李慧鯨選唔到區議員 咪少咗個立法會位
到時佢咪要選翻立法會 咪又係少一席
你咁樣選係保證一個位 對撼撼贏講緊立法會一個位
差好遠啵ching

長毛都好投 龍和道大將軍有冇聽過
指撚住話唔稀罕你地d票 垃撚圾

今次真係撐你

長毛極其量係真心膠，唔會賣港，點都好過保皇黨

咁佢同民建聯你投邊個呀

應該搵之鋒

長毛 , 不了

唔投 完

如果你真的相信「制度」比人可靠，那麼你對香港只有一個結論，那就是要將整個制度翻掉。

不是追求怎樣在制度玩好與守好這制度，而是終結這個由基本法定義的制度。終結這個「等政府(甚至是北京)開恩」的秩序，以後政府不做香港人需要的事，那這個政府的權力與財政以及合法性會直接崩解， 並不需要他們開恩， 這才是革命的真正目的，不是推翻任何一個建制派或特首， 而是否定並重建一個新秩序。

長毛輸硬
唔洗問

坐左幾耐

土瓜灣北唔容易打，成個土瓜灣區都係老人家，整體嚟講藍到PK。

不過點都要嚟挑李慧琼機，分薄吓民建聯啲選舉經費都好。

你意思係佢無超區，就唔會出嚟選？=,=

佢就算無超區選，都可以搵其他人做替代

支那狗

咁超區我哋咪容易啲拎多啲位 立法會又多個人 佢哋要讓位/界票

請問咩叫超區？

叫佢入元朗

長毛的確有d 左膠
但大家當日離棄天崎時 得佢雪中送炭

條友膠膠地 又左膠
不過信得過班奶共派

有冇人有長毛聯絡
叫佢去元朗算啦

長毛都係屌正苦既 起碼唔係敵人

終於唔洗係新東戒票

之前真係唔知投邊個

假設長毛當選就
泛民+1
建制-1

點解可以講得咁好
不過如果有港獨派出黎選我一定唔揀長毛
咁先係我地爭取緊既選舉權

btw 唔係抹黑長毛 只係我更愛獨

人地落左區兩個月，長毛狗走去撞區都仲咁多正評？！！
唔好講咩不分化，邊個專登撞區就係邊個製造分化

咁你諗完都要講出黎至得架
不如就你出黎區選啦

廢話來
你搵個獨派選
之後咪比政府dq囉
你呢堆說話
幫左梁游拎番議席先講啦

而家獨唔獨都dq你架啦
屈鳩你內心非真誠

希望今年大家唔好比佢咁易dq得起

唔夠秤
但我有區做經理

所以踢走保皇狗先係重點
你踢都踢唔走佢
仲講乜選個心目心中人選？

一定有鬼會上馬阻人投票

我又唔覺得係分化
不過長毛無腦架喎 想幫大家打大佬 一片好心者
叫佢去元朗算

今次邊個出黎玩野 就死全家啦
好好協調就得

長毛返新東地區好啲 始終佢喺新東當選咁耐

可惜柒鉻坐牢,機會大過阿毛

土瓜灣北好難Win

其實長毛就算贏到 斷估都唔係點做區
四年後 如果仲有選舉 我諗又輸翻轉頭
吸票嚟講唔係話政治明星就大哂
之前大把泛民大佬玩空降都輸到仆街
如果係咁倒不如比素人/新面孔去選

長毛都係返去搞旅行團CAP水算啦.

邊個唔想革命成功 重新有個民主制度

但呢一刻你又未終結到個制度但就決定唔投票去益左建制
最後制度又繼續係度，繼續比建制壟斷

唔係話長毛好
但點都好過奶共民建聯

照你咁既logic,全香港人唔洗登記做選民？

比你贏哂所有席又點？ 會有任何改變？
無錯 的確唔洗登記
就係你班人以為仲有險可守 玩議會玩幾十年一事無成

全部入都投得嘅幾個議席

唔係話分化，但點解社民連揀親啲區都係有素人參選區議會分到咁細都撞區難免令人有聯想

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

現實係一開口自決/港獨就冇得被選

我又咁諗
長毛夠出黎做咗咁多年
又冇理由話佢冇參與

統戰呀各位，我地冇本錢再分

公民黨劉家衡好似係摵時潘條仔wor

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Av仁，四方西，陽森，李永達可以一試

長毛要加油!擊退李胃鯨！

細佬仔鬥氣咁
唔投票，又瓦解唔到個制度情況下。你有咩高見呢？

Google是很有用的東西

咩叫瓦解唔到 有瓦解過咩？

長毛不了

總之一對一既唔攬炒都支持
不分化不插泛民

無險可守既你做左幾多單麻包袋？

雷靖梵

長毛仲以為自己係當年幾乎拉倒蔡素玉嘅佢?

雙料議員呀 成十二萬一個月嫁

勁

超區必須是區議員

同意

真心想知其實咁多區自動當選點解仲會有撞區既情況出現

萬一畀人斬死曬

Push

資源唔夠 人地 可以無敵dq,種票，掌心雷 我地依面做到的野已經唔多 仲捉鬼

我都係咁唸, 長毛如果有心打大佬就 實名支持素人, 用佢既名聲去吸取當區既政治票... 依區點睇都擺明民生票 > 政治票

但係社民連嘅地區工作都係好一般

逼走左雷靖梵

但立會會出來投先奇區選又唔投

問緊你 答左架啦？

絕對不贊成社記周圍追擊行動破壞哂素人，長毛已經過氣呢區已經有素人落咗區，單打政治牌唔做地區工作根本冇可能贏到區議會，而且社記政治光譜太窄溫和/中產唔鍾意佢哋好難小選區過到半數仲有社記做區真好差差不多十年一個區議員都冇好老實現在很多人都素人優先於泛民

究竟我地過唔過到１１月？

屌佢老母長毛

社民連咁撚樣逼走候選人
反正你長毛落黎都輸撚硬
唔撚投好過

雷靖梵都係巴打黎, 佢一早已經落左區

睇到把鬼火社記做乜9周圍搞破壞打亂晒D區的部署

靠雷靖梵可能有機會撼蠃李慧琼
靠長毛就一定輸硬

龍和道守護神長毛與哲古華拉

土瓜灣應該難度好高
不過當撚下狗又無野好輸既

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

一係搞初選, 一係社民連退出
有冇人勸 雷靖梵 返黎參選...
依家唔同15年, 泛民/本土選民區選大方向好多時都係 素人> 政黨
好似大學選區咁, 護士姐姐最尾都回應民意, 撤回左退選果決定

其實唔只雷靖梵, 仲有好幾區都係咁既情況, 政黨唔想俾佢鬧死, 最起碼都搞個初選... 初選都唔肯搞就要落左區既素人讓路俾你, 憑咩...

同意，可以搞初選，若果唔搞初選，
雷靖梵都唔應該退選，
讓步既應該係長毛呢條廢老

啲泛膠最叻問人做咩出聲屌泛民，開始非黑即白罵戰
有人唔信泛民唔係第一日嘅事，正如泛民都有人唔信本土

社記做過啲咩大家「心知肚明」唔使特登拗

比起佢哋見人哋有唔妥就屌人係保皇狗
我更加支持推返「不分化不割席」算數，之前com好曬嘢都係忍唔住內鬥

我就建議推「不分化不割席」同埋「唔好鎅本土票」嘅

同意
一方面大家屌民主黨 反自動當選啲人唔協調，迫走素人
另一方面好似無咩人反對長毛空降

有得揀的話，我一定會揀素人/新人/無黨派
比多人試下仲好
長毛咁想打 不如入元朗啦 全港剩返嘅白區都喺嗰到